🙈大檸樂啦今次，竟然唔記得投票牙😂

😭一票小栗無咗啦😹

小粟夠哂票啦